開唔到機，求救！

小弟部電腦同段片一樣情況可以點做？

push

跪求指點

Push

最近有冇拆過機箱去搞入面d野，
BTW, 屌你個樓主link 都唔識放

唔好意思，小弟新手黎！
最近有抹過塵

有冇拔左野而冇插返?
影入面黎睇下

會唔會係火牛問題？
口口

你確定你有抹過塵
試下拔哂ram，之後開機聽下有冇嗶嗶聲先

最後係一條ram壞左，麻煩左咁多位巴打